[I/A] World Flipper 彈射世界(25) 致自由

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

我地黎討論下依張圖
首先佢證明咗兩樣野:
1. 風奶係combo隊U乜野狗屎垃圾都得
2. 有雙奶乜柒都贏到

咁點解我講水毒好勁
原因係水毒個圈圈每跳一下有2 hits, 2 hits睇落好似好少, 但個重點係佢持續得好耐!!!!
耐過暗叔, 耐過三星雷劍, 耐過所有野
最勁既佢個圈大撚到on9!!!!
佢貼王個時基本上係爆哂所有弱點(八爪魚唔計)
你可能會問, 點解唔用暗叔呀咁
第1, 唔係人人都有頭髮
第2, 佢真係勁
第3, 佢D毒可以當係貪刀D會消失既仆街王, 例如風虎個D撚樣, 佢唔見咗一樣俾水毒毒緊,
第4, 佢係加藤英美里配音
學呀唔知邊個咁講, 你想聽男人叫定女人叫丫?
第5, 佢真係勁

所以我地成日話水毒Tier0唔係冇道理

點解水毒潮文會係有用資料上面🤦‍♂️

118 667 不死上

靠害

新手求好友

彈左 再開 069 729

我對水毒嘅愛 你係唔會明㗎

add fd子，我雷隊， 會互follow返

又無講錯 你其他野都有 風奶真係U乜7都可以跨屬70

幾時改個協力 得開果個要體好on9

唔係咁既話搵鬼玩
83rank都係得78體
一關崩3已經20體

而家暗隊咩擺法？
咁擺有無問題？

3個人就除3咪得

開分身=無限體
3個人除3唔ON9?

我都係第一次聽到有人對利民政策不滿

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手求加

白虎上級 打3場
034673

我唔要場主0體！
我要大家一齊用體！

有咩利民 淨係見到成班當人on9等人開場

邊班當人on9等人開場？

應該會好似龍約咁改
開房果個扣體力
幫手果個扣協力次數

逼所有人開房同協力都要做

大蛇3場
088712

無水毒 要課了

186854 暗上

-1

099435 白虎-1

打幾場貓 393431

不死上 487809

又自私抽

冇抽 月中先

幾多下

睇下出咩啦

415047白虎上

刷一場mana得500幾
眼淚都流埋

525152 不死上

聖誕水毒

435485不死上

Follow thx

雷龍做頭，升鬼頭
係咪鬼頭換風刀

仲有冇不死上

搵到豬隊友了

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手求follow

不死上連開 487 072

開得？

唔記得左 sor

開得啦dllm

轉緊AC再開

爆撚曬機了

應該再抽角定武器

水毒如果唔係技能槽咁大我都考慮用
真心 不過等抽風奶先講

話抽就抽

不死 -1
313061

有無人連刷水上 我開場呀
求下你地痴場啦 救救水屬啦

想問下點組好
唔太知咩角色做U位勁

超時重開356485

356 485 不死上 -1

想做牆紙 俾個冧巴來先啦

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手求follow

401977

有雷奶同冇雷奶嘅分別

有無人知幾%掉率仲有崩70武器掉率

我玩水隊係因為玩唔到其他隊
你哋玩水隊係為咗玩

依家咁既設計真係吸引唔到人主動開協力

333324 暗上

以後見到雙奶問開唔開得我會答佢唔開得重刷

原來就係你當人on9

雙風奶，無其他5要重刷？

唔好話當人on9既
但個感覺有啲蝕底囉

不死上 524 370 差一把

斷左 水上 122354

推

081089

re

無人開 我開
暗上十場032143

風奶/風劍/雷奶/暗男優 4隻有2-3隻就開
風奶過幾日有pool 如果中其中2隻可以留低
睇下抽唔抽得中

唔刷了 買左個火隊ac 仲有咩要抽

除左風隊有咩隊可以7000練度以下跨屬auto

雷掛

買左幾錢

...

究竟崩3會唔會出武器 打左20場都冇

150人仔

係唔係要拎ss先會跌？

全SS

想開多隊玩 風奶lead咁砌好唔好？
得上面果堆野

抄撚足成隊風combo仲問咁樣好唔好係咩心態？

咪係，叫我呢隊點好

新手啫 唔好咁啦

請問換哂不死嗰關D素材同武器之後
應該刷邊關協力?

老屎忽惡

小朋友才做選擇

關新唔新手咩事
人地寫得出黎俾你就你想話你知可以follow,仲講咁多日已經唔關識唔識玩隻game事

咁我睇下大家要邊D, 我盡量幫手開

我係咪直接草石等聖誕火奶

成個月流流長換哂佢啦
真係要講咪火水唔洗咁急

4星白虎入風COMBO好咩?
招技槽好長啵

上個月得4日咪又係換哂

其實2號位放輸出好啲
你咁磨到2046

我今個月火水未郁過

又斷 223806

水上 廿場 336387

貓頭鷹 十幾場

383339

有無咩選擇建議？

成日斷 係咪我問題

咁樣好唔好

舊post係咪有示範？ 咁我追返舊post睇下先
我唔係成日 mon住個Post 所以唔知

其實23號位有咩分別

有冇人開水上

呢本就係傳說中既雷書？

係, 熱身必備

悶悶地新入坑見人氣幾高 問題黎了

刷左兩次 就3隻5星開局
但3隻都唔同屬...洗唔洗重刷 ？

風隊當道

雙雷加風奶風劍首抽200人仔

bookmark左 感謝

我50蚊買左個細ac返黎玩

打大蛇以外啲上級幾勁咁
見Ely巴一拳秒撚左啲野

姐係刷兩風以上？

風奶接近必須

睇個日本網, 有隊風毒隊，咁岩夠人，試一試
唯一一隊風隊唔洗可憐

咁再刷下

有冇滿補血風奶展示吓補量 想丁吓

咁有愛 火隊好難用

你地邊間買，點解咁撚貴

火隊條女好正

55

啱啱入坑 想問下暗男優喺邊隻

228170
不死上 求carry 連刷，冇體轉另一隻人開

風毒打得好慢。。。但係都幾穩

唔想玩公廁風隊

有公廁風隊
先刷到全屬武器

今日抖下算
聽日又要課石打曜日

不死上 185551

2個fd都係風隊 d野完全1樣 有咩意思 我玩下其他算

其實風真係好撚柒悶
如果最後兩把武器唔撚洗刷出黎
我都幾肯定少好多人特登轉生風隊/砌風隊

暗5星得一個男人

無計 依家得一隊可以低練度跨屬auto所有70

水隊最好玩

火隊最正

聖誕後水隊T1, quote me on that

要睇佢出邊隻屬嘅五星奶

係幾正

有無暗隊打光70既隊睇下

如月又中
已準備水隊腳

男人先係最正

303881 不死 上 連刷

114807
打上八蛇

159358 不死 上 連刷

出風奶 就笑撚死

189358

463692

睇多次D崩武
其實真係得風同火係有配合到條隊
光暗雷水全部都唔知做乜撚

水果個真係R撚曬頭
都無隻角係速攻
比把速攻武我

光都得呀
再生兩次就滿攻

Gbf都係咁 佢出果陣你唔知做乜 遲下會無啦啦推 到時冇就dum春

大佬

想問下大佬風隊風奶粒武器石係唔係入崩弓個粒？

手動都過唔到風70

廢柴

咁講啦
風同火崩武12技都會加DPS
光同暗有半條係冇撚用
水有一條得30秒效果，從來未聽過有水隊係爆發高既隊伍
雷直頭係垃圾

所以都刷齊咗擺係到看門口

火隊全力草石等呢隻

體感幾多場掉一把

呢個抵到爛

睇Cy爸爸心情

玩左1日 就打到大蛇

我諗佢光個原意係俾你keep返80%渾身
但事實個個都落光盾

總之有得刷就刷好刷滿
可能新角一出就會夾到彈起

你可以唔用 但係唔可以冇

打唔贏

想問下點樣拎mana最快

Yes
聖誕後水隊頭30秒一拳一隻大蛇

課

買
或者練四星虎加ex六章武刷exp&mana關

課金有mana買?

500石，禁上面mana個加號

練咗
武器爆咗
600蚊一埸

好 睇下先

拎刷mana既時間去返pt課金是咪仲平

044130 水上 4場 差十粒金章

有冇人有時間幫手打不死上級,差一個位

500石都打到71場 600~800浮動
刷完都差唔多50000綠
有經練不過要時間

一路返pt一路刷仲快

呢樣真 做鴨去課

屌月中咪出限加聖誕 月尾又整隻鼠輕鬆打 有爸爸開哂個頭 我呀婆都識做p

501 901
連開

第三個位嘅u轉佐倉會唔會好d

請唔請pt，識自己去廁所以及wf連機

刷左十幾場風70都未跌一把武

前題你要識fol

玩唔哂咁多隻帳 是但賣換兩餐晏仔

75LV 全通 1500石

有興趣tg

睇你時薪幾多啦

正確係開分身開 蟹
用e 巴個蟹
1秒完場
主ac 唔扣體
無限刷

E巴邊隊
開始跟唔到e巴開發左太多雷隊

但你隻分身要打到去蟹

無限綠石

牛角妹

有無唔使課金武既一拳超人隊？

冇
你要開場神風係要書
我都係唔夠雷書玩唔到一刀蟹

光上就可以auto 16秒既

093994

雷書點都要有

點解你地咁快知黎緊出咩 日服唔係第一個ser咩

211916
上八蛇

9up勿認真

咩叫點都要有
抽唔到點有
佢唔止係要抽到第一本
係要突爆

有哂圖咁喎

068839 不死-1

如果2個人夾呢

每日25石慢慢抽

利申突爆但唔夠珠用

不死 283873

469 304 白虎上 -2

277 439 新手刷貓頭鷹

冇既就要諗下3星水狐既可能性了，不過人地要開場秒殺就要有雷書先開技快，咁真係冇計架wo

月中出歐羅巴我立即井佢老母

風奶呢

淘寶50蚊買左個風奶+風劍 初始號
額外送火龍同暗男(不過無用)

玩光渾身真係比狗玩,好後悔

唔理了

駁唔到

又重生
btw我都想

暗男冇用？

當你見人地可以跨屬auto全70，仲有石可以儲，個心就好撚唔平衡

琴日重生,今日已經刷緊崩壞級

048659 貓頭鷹

前題係你仲要本身已經課左三四千都仲廢過人

屌佢老母
開服第一個鐘開始玩
我隊野全部技能滿
光劍100級,雷龍100級
光盾80級,雷奶80級
光4星劍100級,暗男85級
基本上武器全部覺醒哂
加埋75XX戰力

全部60級都AUTO唔到(除左暗之外),暗70都AUTO唔到
人地7000戰力都無跨屬70級全AUTO

咁仲玩條撚啊
我相信光渾身隊係勁,不過現階段一定係最廢

水上 連刷 531546

火上336536

風隊全70auto 仲有4千石
換火隊 齊3隻火+暗男+雷奶
or 賣

出神盾

周庭

我呢隊極唔完整既風隊，頭先打完火屬70過左但冇s,雷屬70都冇，但估唔到真係差咁遠

下個月就出跨屬cut啦 驚西

不死上 062 277

我見光fever隊好勁喎
輕鬆auto風70

168 847 暗上 -1

如果2個咁既配置升好應該夠秒蟹？

唔係既，光渾身共鬥大蛇靠人幫你奶都唔差既

我自己都係同你差唔多7500-7600戰力左右，手動打到2個70，但auto唔到囉

轉生算撚數

529891

唔知講咩好

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新AC LM

真

崩弓30場都無一把

暗上 185251

第一隊光隊已經轉生左
其實光隊缺奶，角色出得唔似風咁齊
將來彌補到生存問題又會吹返起

10抽武 有冇人跟

手快快冇follow到

心情毫無波動 甚至有啲想笑

想問我而家應該點組隊？
同埋細格應該放咩人？

正,有技傷弓

暗上 131994

無了 乾晒

配水舞架 水舞要有BUFF先識打2次
加上佢身上攻BUFF長一般人50% 好夾佢
填補少少水隊儲技慢嘅問題

雷奶無可能放main
老虎上main U位配2星鐮鼬

不死 079245 -1

其他位應該點放？

想典 又曬

131994 -1

升完可能一個都夠

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

隻蟹好似6000幾k 血

multi多血d?

聽日升埋Mana board試下咩料

一舊水有冇人要

fol back啊

請問聲打風70比白虎搲兩三下就死係咪正常

雷書要抽

水上 298910

U位之王都無用

462 634 不死上

係

藍絲群?

呢本野勁

寫住政治偏黃同知黑白

加pf傷害

係WO,眼殘TIM

即係廢物

應該係只招（香港人，偏黃同知黑白的人），敬請見諒

開得呢啲大group 唔係mk 就小圈子
冇個正常
我講既大group 係冇特定game /目的

421311 不死 連刷

main位放風奶 U位放雷奶咁得唔得?

不死 104313 -1

浪費左加技傷

見過
變種暴力隊雷龍u 輸出
雷奶u 風奶

係邊share條link 加好友?

80R,不過間野真係慢過閪

水隊都auto 4屬
雷光暗呢

唔係得火光暗唔得咩

不死連 049 424

請問除左雜色隊仲有咩可以玩
崩壞級好多60已經唔掂
我又諗唔到有邊隻光暗可以入隊發揮隊長技到48%
技術差

答案就係唔好玩雜色

原來隻驚有雜色隊

隻雷奶係咪換隻光騎加全屬耐性好過
補得唔多

話晒都男主角
已經返唔到轉頭

想問下得一粒五星突星比可憐劍定風奶好？🙏🏼

g持吹新風

邊隻屬都唔緊要, 最緊要出隻單奶

光盾等左好耐

可憐
佢血量太可憐

因為平個間冇晒雙奶+風劍

028890 大蛇

5星突星唔係好易拎咩

Elaine
但一個月得兩粒

唔係呀,有好多WO,我等到5點出左雙奶+風劍+暗大波+雷龍都係80R炸WO

我大蛇戈到換左一粒 仲有位可以拎到？

上次買左隻雙奶 2突可憐都係100

點加好友？
係咪要連Twitter 先得？

因為我覺得突破唔急,所以唔買雙可憐,寧願出多隊暗大炮

入完場咪有得加
你放條link 出黎冇撚用架

都係既 可以換

我岩岩點雷奶風奶風劍冇貨既

482874 闇上2場

一定有,我2點半點到5點幾

唔通唔同網?

競爭好撚激烈
諗緊係咪香港人買多

大陸一定最多,之後就係香港人,不過我唔知你睇邊間啦,我睇個間一定係最平最多貨,亦都係最撚慢

不死上 3場 122448

24小時個間 最貴都係170

係咪真係咁撚多人玩隻驚
要vpn都咁 無vpn咪痴線

依間囉

巴打邊間黎想幫FD買

但我真係躁到屌9個客服,慢撚到仆街

暗上 199652

一拉落去一堆配火龍水毒冇人要

白虎上 331956

不死上 連刷 122448 -1

水毒原本有諗過,原本想買雙奶,風劍,雷狐AC,不過比人搶左,逼住我出暗大炮再送多條雷龍,都好過冇

我想問我見個風毒隊個日本都有推薦，但係毒勁係邊個位。。。我毒一野先4000 我撞一下未開技都2000 啦。。。
定係因為我毒未升起

屌一個二個買 account重生
堅持玩光隊

毒最高先14K,我真係唔知勁係邊依家講緊既下下都成千K

咁你重生都可以玩光隊既我都有個分身係FOR我重生光隊,依家係得火,水冇玩過

我都未睇到個勁嘅位，風毒都係因為隻風奶補得好所以可以穩定打，跟本唔關毒事

仲有呢個

40LV 700石 EX過左一關

有三星貓 鬼頭

024680 大蛇5連

一直光隊緊

只係用風隊打70咋嘛

我都堅持用光隊
用光隊食石回體開場

入水毒好似係要佢3技

打完記得加好友

遲d出個水金身隊長
毒撚咁多血放中間U4星騎保隊長
放個毒 靠隊長秒天秒地你就知錯

淘寶不如買我呢個仲好

124735 不死上幾場 打完互add🙏🏼

479824 貓頭鷹

-2 3場

到底有無人知U位主動技CD影唔影響主位
貓妹同鐮鼬招技洗唔洗升高

影響
要升滿

白虎上 173092 求帶打

棄驚了放返出去換餐飯食
個號好有潛力 打到第5章 好多關未打
有意tg:

咁到時咪再升水毒隊~

咁多金鋼棒賣ac

棄驚潮黎啦,個個風隊爆曬機就冇心機玩了

鐮鼬值唔值得刷到100lv
好似好曬體咁

040 896 石像上刷3場

206320大蛇

白虎上 173092 求帶刷

大師知唔知點計法
係加埋除2咁 定係點
我全部角招技都係lv2 only
Auto 風都幾唔穩陣

2個數除2

瑪娜Co op掛邊關最多

點解連機成日斷線

146028 不死 上 連刷

You handsome jj big thx

-1 差2場

效率 蟹
單場最多 大蛇

273329 大蛇

一路以為係跟main 位cool down 原來u 都計

有冇人carry 不死上
025 441

突然斷線,有野做,唔該巴打們

有冇人carry 不死上025441

彈左

想入下大蛇隻五星有無人跌過

跌過2次

有冇大蛇場跟

大蛇開幾場
297743

升左隊6隻奶
見暗大波就換呢隊出黎

不死上 025 441 求carry

277207 不死 上 連刷

係咪可以儲石啦

白虎453992

345374 不死 上 連刷

風70 平均幾多場出一把弓？
打左超過十場都係0

想問無名弓招技係咪每40COMBO自身技能條拉10%?
係COMBO緊嗰陣拉10%定係用彈板先加10%?
連上80會唔會觸發2次?
研究緊水COMBO隊

6場出2把

雷龍？

水上 279206

換雷奶？

冇需要 你升滿呢隊再諗

佢問你有冇姐,有係到就得了,唔用都冇問題,你依隊都夠屌70

風劍配雷龍好勁
我平時係將風弓放風奶副 風劍雷龍 3號副轉上去雷奶副

有雷龍可以唔洗抽

223594 大蛇

131989大蛇

升都未升就落雷龍我諗佢輸到7000戰都未過到

多個奶好撚過啦

364639

又一個唔加好友

唔記得禁 下場

你無9體？

ready啦

食飯，夜d再開

328 614
不死上求carry

咁勁唔勁呢？

3人版秒蟹組合

948848007 求加好友

好想要佐倉呀
抽唔到呀

陣間有冇人開大蛇比我跟下

求carry

佐倉有咩咁勁？

倉管中

想問雷隊咁樣姐o唔ok

雷隊開場充能我覺得幾好洗

唯一特別係火屬

雷龍要放隊長位

你咁樣3m 咪幫老男人加攻
用鬼頭就要主輸出放第一最好

好想要鬼頭 玩充電寶

其實我都有見過人萌王放頭，我都唔多明有咩著數
宜家試緊光劍u 雷龍，咁就普攻都高攻好多但係冇左充能，同埋個補嘅要求又高d
都係諗緊雷龍u 暗大叔 光劍 定充能好用d

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

加 fd
有冇人 打下不死王
輪流開下

sup d位置唔駛變？

老男人放隊長係要佢隊長攻
因為雷屬多數都係加技傷
加攻好過

做乜鬼個用模擬器開GAME LOAD到50%停左

姐係你prefer 萌王隊長?
不過食唔到眼鏡加隊長攻

406535 大蛇

用男主頂住先

咁3m放鬼頭冇用

咁你用3m 咪補左加攻
雷龍做得隊長

-1
唔夠打都入得

不死上求carry
081 124

想問下點樣follow

水上 105 289

完場 人名咪有粒制

個個都有風奶雷奶
得我無

淨係一場?

任抽嫁喎

阿里呃人

任刷架喎

098320

打完一場佢解散左

一場都好過唔加好友

巴打唔打了？

雷龍換2星風刃
暗叔sub 風奶
可憐太低血

我另一個ac開，我兩個輪住開的 214775 大蛇

雷奶呢？

相互募集！このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手求+

白虎102271

卡叔sup可憐
亞里沙sup風奶
風鐮sup 虎女

唔識用
點樣繼續

暗做u1 雷奶u2 連擊3*貓/2*妖怪u3
奶用新弓 中間不死 arisa貓頭鷹劍

完場見到我 禁加好友 再禁右面果個 繼續

利申 唔識日文

031 604
不死上

未穩定auto 70 都唔好諗雷龍啦
又低血又易死

我第一場咁做 發現第二場都唔同人

Sor斷左
111450

都斷左幾次 係咪vpn問題

水上 414 553

你用咩VPN

Act vpn
有隻貓樣
又斷

用緊PROTON VPN 幾好用

不死枚好過把2星弓?

等大蛇場

android?

我用IOS 唔知AN有無

白虎上 233 345 順便求follow

我模擬器用呢個
連幾日幾夜冇斷過

唔用玩法

不死杖加浮空攻

2星弓加條

有 down完再開

OK 等你
我可以長刷 記得加好友

BTW LAST IDEA 世界第一

冇可憐只好繼續用2星弓

加左你啦
416658

冇可憐其實係好事
肯定穩過可憐
又低血又低hit 數

你入1隻連擊角u
40combo難出d
同埋2星弓太少血
但我自己u1 u3都係連擊角
所以用2星弓 4星弓 貓劍
如果你穩既可以再調下

等一分鐘 入左關

竟然係咁,但貓貓都冇,得老虎但估唔到劣化版都打到其他屬既70,可惜冇S,有可能聽日升埋佢地既版應該有SS掛

長刷-1

你唔入可憐打幾耐

岩岩彈左，等我打埋大蛇先

不死上 416 658

點解我見你頭先又解散左

318128 大蛇

冇啊 解散左既話應該會轉code?

打完第一場見到話解散 可能BUG掛

場主續場太慢就會咁
自己雙開成日都係咁
要場主續場夠快

早知一早搵你地carry
自己打極都過唔到

我之前一開始都係揾JK CARRY我
你揾LI是但一個人都應該帶到你打

不死上連開
263 817

LI

暗上 384697

有場都冇人打

我打

鳩刷貓頭清素材
109 415

冰5

清點解可以咁痛

因為有鬼頭

你刷到件衫未

del9能7左屌你老母

彈珠未

點睇

有咩好點睇
問乜？

全隊都咁高lv冇咩好討論
成隊80lv入去打橫瞓返出嚟

4隻100 2隻95
7千7戰力講西咩

可憐100已經唔洗睇落去

風隊全SS通我睇咗好多喇
有冇新意啲水隊全SS auto啊

冇ss 但4屬

有冇人組團

我帶隻可憐85 ，10次炒9次車，帶雷龍又無hit，唔帶雷龍可憐打人唔痛不如用番屈hit數3,4星
過到都打得好慢又得S

之前劍鬼隊長果隊唔穩定
呢隊條友聲稱佢掛30場無翻車
當然佢7700 唔知6800左右咁樣掛會唔會快過正常連擊風

我11，12分先打死 隻可憐好低攻

過到就肯定快
過唔到都死得快

6800 等滅

257 431 白虎上 -1！

143 919
不死上

刷左成日都未出過把弓

刷左成日先趺左2把光劍

406785 白虎上怒刷

我用風隊淨係過唔到風70

新手求好友
常上線

081009 不死上連刷

刷不死上-1
刷到想停先停480 577

白虎上 刷到無體
068495

玩2個ac會唔會太哂時間?

唔會,玩3個自己毒撚打協力

要有2部機 但係經常返工見客
成日清唔哂d體

火都過到?

482463 白虎上連刷

d 西風成撚日吹到break 唔到

暗上 084 853

最易死都係白虎
發覺佢成日都唔break
弱點係左佢就撞右之後直落
如果回轉唔夠快用技break 都幾易死

屌睇佢後面打不死，一入去可憐開技打佢974k 打一半，點gun

有無人要打

不死上 513588

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手 求加好友

白虎 連刷 476221

G持用石買mana
升到全部滿技輕輕鬆鬆

劍鬼100都還好
全部滿技先難不過佢任課 無限mana 體力 是但啦

不死上 連刷 513588

3min orochi

滿哂啦，有得出先得架

482463
白虎上

睇多次佢 可憐+雷龍轟落去，係 974k +1180k
仲要係一開場就用黎break 招死人波
神ai

無體了 thx

又係4星貓
隻光有升

唔夠奶係咪無可能過到70

岩先斷左 100 422

單隻我都過到啦清

重點係全100/95lv，相信mana board 都滿哂

平時2分，唔知點解突然咁慢

係咪手動避晒d 怪先得
用雷隊回極都唔夠扣

佢ai都神，兩次開技咁啱撞正break

你雷奶?

457 212 不死上 連刷 -1

白虎 476221 連刷 -1

新手卡第四關了
除左主線同經有咩可以做

得呢隻

304444 白虎上

有冇不死上級帶我呢個新手

476221 白虎上連刷

係咪練度唔夠先打唔贏70風

風奶滿技 裝左風弓珠 可憐2技 都係風弓珠
風弓都係2技 貓頭鷹珠
無雷奶 無3星貓娘

有冇巴打指點下

白虎上 -1
304444

如果有巴打幫我砌到夠auto 70風
我單打10埸大蛇帶各位

你都冇貼其他角色圖點幫

其實你哋啲技用咩升.....
食自己升？

個個都玩風 我玩暗 係咁幫我回血

我發現一個規律
個個上來問點解風隊唔WORK都一定有隻雷龍

應該係本身玩得可憐劍 ，可憐劍同雷龍唔夠高lv 技唔夠滿就會唔夠打 70風

已經有風弓珠但點解打唔贏70風，之前點過

星盤

有勞巴打

50 一粒 60一粒

有一次碌過左 但之後去唔番

唔通佢係敗筆？

有火海盜就做風奶U位啦
輕鬆break王

本來已玩開光隊, 見到人地終於有AUTO 70 光隊, 發覺隻隻都無練

但佢都係2技夠做?

3M同U倒轉玩好似好D?

我見你冇3星貓
風奶用不死杖
1m1u 2m2u唔使改
3m換4星貓，之後去刷隻鐮鼬做u

你係單純打唔過70，定auto唔到

試下3號位轉4星虎 U2星果隻木
ARISA轉1號U位

我試緊換火海盜 陣間試下

係技術問題打唔過
同埋auto都唔到都係
2星果隻最少要練到邊度先夠?
資源真係好緊拙

再唔得就1u換arisa

有無邊位清睇唔開玩緊水隊？
一齊交流下

好 唔該巴打 我一陣試下

咁講
唔夠7k戰用雷龍其實好難穩
同埋3個位得1個位玩連擊都

141 480 新手刷貓頭鷹

資源緊拙冇得救喎。。。
你又冇3星貓 試3m3u調位先

btw隻4星虎係你用緊隻3U
唔係隻老虎

3個位得1個位玩連擊既意思係??

好既 巴打

我己經準備好下次風曜all in 體水打佢老母臭閪

加朋友

396 555 蛇連刷

求寄生

262143
不死上

岩岩換左火海盜做U
去到白虎最尾少少血就撐唔住
而加試緊3M換3U

隻3星風貓咁難抽

暗叔做u係完美，唔好換

我己經全clear all in哂所有石都抽唔到

獨立指定一隻梗難

心如鳩割

轉刷一陣貓頭
423794

但如果迴轉唔夠快
換火海盜果陣 佢出兵仔儲combo唔會好d?

單抽出奇蹟

其實3星雷書最好要幾多本？

技能位
你主力只靠拉右儲combo
但佢地話暗叔好用
我無 唔知啦

刷到200粒風星星都未出武器 屌你係咪咁難出

之前我都追隻貓

但我發現4星虎女u風鐮更好用

暗叔做U真係勁
痛 救人 break

單抽感覺易中好多
我無課開完局3 次十連垃圾
之後單抽差唔多廿次有三隻5星

366038 白虎上

愈多愈好

基本係4本比main角插埋珠

風鐮 你升到咩程度先夠用

你原本個隊得3號先打到高com
一係你就成隊都用返貓頭鷹珠
如果唔係唔夠30com就回唔到氣

真

尋日單抽中佐倉同狐狸

而且十抽又冇優惠

晏就刷左首抽
放低左無玩到
岩先玩番入game
佢又叫我down 900幾mb
成個ac無左搞到無心機玩

大蛇 038958 4場

刷完岩心水唔發行

呢隻驚最難抽:
3星:風屬 雷屬
4星:雷屬
5星:風屬 雷屬

530 309
白虎上

風鐮係儲氣快同combo勁

中左必30combo

加快奶同打手回轉速度

有保底不過冇用啦

幾時會忍唔住課個5星包呢

大蛇連開 272 734

過梗70 除左火

玩2個ac真係都幾攰

風仲難過火

手上風奶 風劍 風大叔 暗大波 暗大叔 垃圾火龍
想要既得雷奶>火賊>是但

課左先

任井嗰喎

呢個隊使唔使磨20分鐘

我唔係好明 u 會係點用

唔得
要留黎井老鼠

屌 我好友爆左 一陣開過 sorry

幾時先打到把弓

想問下如果我好缺最細粒嗰啲石 lv10會唔會出多d嗰隻石？ 定全部都打lv50 就得？

U位必殺技被動技會發動

例如雷龍放U位

M位出必殺，U位都會出

雷龍被動加技傷，會加落M位度

U 頭2個角色passive 同主動技會觸發埋

419 190 蛇蛇 -1

吹單抽風了

我有次十抽係單抽,冇中

屌佢老母隻跳跳虎
成日搞到儲唔到combo

咁u 落武器覺醒粒野 又要睇返武器既技？

大蛇081877again 5場

U位武器粒野唔計
淨係計M 位

求不死 or其他王

大蛇白虎清哂

大蛇599 COMBO

友矛令仔親身實驗
一下十抽 vs 十下單抽
睇下冰樣出貨

d 冰

我刷左成日ss 都未見過

岩岩抽左4抽全3星

點名
十個一下10 抽
十個一下單抽
睇下邊group 人多d 5 星

388423 不死

水連開 035622

打左成日風70都冇武跌

未計之前 今日打左3行體都未出過

屌完即刻出

上面過唔到係因為貪心玩雷龍
人地full team 快刷先用
你就未學行先學走

唔會的，得一開頭攰，大部份ability開剩少少之後就唔洗點肝，隨時隨地互刷又唔洗等人場，幾乎輪流升lv輪流開，我雙開隨緣放id上黎，2人同3人獎勵又一樣，週回一隊風一隊雷屬性材料佛系刷。

巴打都轉玩風

5星突破石比風劍應該最有用

打成日仲未有

未打EX
EX打哂大概有幾多抽？

唔好意思新手想問下
係唔係最好有2把一樣武器 跟住拆一件裝石?

我有一刻懷疑係咪因為我未clear其他屬所以唔跌

-2

點解個個都係諗住拆

重複武只可以升同拆
無得2個人用同一把
而升同拆都會有珠

啱啱入咗你場，可唔可以加個好友先

拎去打直

隻分身無課仲勁過正身課咗幾千蚊

懷疑緊

所以我特登打左其他先

隻正身冇課仲勁過人地課左幾千蚊

059819 不死上 求 carry

睇黎我風屬命。。。抽中幾隻風奶。。。

除左屌你老母之外我都唔知點恭喜你

即係星期一唔洗抽啦

@4sir...

@4蛇

059 819
不死上 有冇巴打carry

星期一有pu?

参加者募集！
不死上-1

水舞

有up 係咪變10%

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

新手求好友

風奶 0.34
水舞 3.66
雷龍 1.01
火忍 4.99

cy奶過野點會再咁玩 又未出限 洗鬼咁快殺雞取卵

又黎70萬猴女？

451 184 蛇連

116915 大蛇 5場

042947 再開

我因為呢單野先玩Gbf

想挑戰下個機率？

個必得咁撚貴 kmr幾時教下個p點做人

水隊
等緊9號抽風奶 抽唔中就升爆4隻水奶招補血磨爆啲70
而家剩係AUTO到火70

風奶用咩武器好

崩壞弓

竟然輸左.....
502917

抽定打返黎?

當年又真係俾gbf呢單新聞引到開左game

details

有冇詳情係點?見有FD玩幾得意,同今日下午睇WIKI有冇角色想要希望佢呢到遲D出,但好似而家既5星得1隻係果邊黎?

有幾多人係靠幾十萬猴女事件先知GBF呢隻GAME

有冇光隊巴打過到光 70可以教下路

都係暗改機率
新年限定角 猴妹
有條友抽左幾十萬港幣 測試出佢個機率有古惑
好似係

冇改 係條友運氣唔好

老男人同佐倉都係
Btw老男人係佐倉祖先

google70萬猴女就有

google 70萬猴女
睇到你o 晒嘴

呢家係唔係已經冇人打貓頭鷹?

幾皮野 無幾十萬 記錯

大把吸血鬼

你開實有

又斷...
382472

雷狐 雷奶 風劍 暗gay 雷龍既帳80r貴唔貴
想買個分身 風奶可以up果陣抽（掛）

點解唔直接買個風奶
點解咁有自信會抽到

70萬我仲笑緊GBF 垃圾驚
點知今天我已經係十天極騎空士

我一開始玩都覺得係垃圾驚
點知之後好似上癮咁

利申棄咗

你點砌？我用水舞者頭 仲升緊

023716 大蛇

this link未解決
咁最後結果點

出現左井既系統, 好似係

最後冇告定告唔入 事實冇改機率 但係爸爸退全石+出左天井

lm cy wf退全石

PRODUCER 直播謝罪
課左既回返石
推出天井系統

gbf都十世冇退過 唔洗諗

爸爸太好人了

我唔明點解叫佢老男人

80%唔會好難咩

印象中好似仲有紡織改強度呢一次之後就冇

岩岩開2部機玩 一齊協力都幾忙

因為佢真係男人
雖然身體係女

佢個設定係本身係男人 但係整左佢個妹個身黎用 之後比人封印左2千幾年 好似係 唔係好記得

因為GBF入面佢係男人黎 身子弱 自己鍊左BODY轉移靈魂
佐倉係佢細妹既後代

蛇連刷 096 238

咩係天并

300抽任揀個pool pickup普池/限定一隻 依邊好似要課金石先得

見有d圖佢姿勢好似大叔咁

u竟然是個boy

原來係咁多課快有冇課可儲石，好似幾好咁

可以儲 要睇埋新pool一出可唔可以即換

GBF個PRODUCER 木村(KMR) 得閒又送下10抽 FES又會送下鋼

岩岩先發現每隻副本有5星突破石換

呢邊都有, 課金石1抽2粒, 600粒一隻5星

不過彈珠係龍絆岡本,仆街鳥

我都未打
唔捨得打

10換1 碎石嚟
大蛇先係1粒

屌

有無白虎比我痴下

進化到13分鍾
呢個係未有雷料前架la

gbf d抽鳩派 忍到手一年派3 4井

331 717

風奶加上面果堆200幾都黎

之前每月一井

課金300抽

一日50有儐可以抽一次
咁樣計會平d

好過gbf, 佢係累計, gbf係一個pool, 通常4-5日之內300抽
但, 一日50既話要300日

咁GBF 一次2次送你100抽WOR

一日有3粒 200日

G男人送抽送到痴哂線

一章應該有千零石

第一輪果幾千石抽曬
再抽埋EX果D 第時出新野會忍唔住課

蛇 331 717 -1

打所有嘢都係呢個 破到火70

呢個係仲研究緊嘅70磨

其用用機械人定鬼頭好

點追呀 個個 100LV

其實幾易升 你打咗Ex4未

不死個波有無咩方法搞
下下都帶走一隻

深夜 大蛇上 210586

5場又出左2把暗崩壞武

一開始唔出去住

點樣唔出 唔係好明

好似唔好咁早撞或者突者撞有guard 就唔死？

熄auto
完場先出去

咩黎

風70都得？

Wwwww笑撚死

507736大蛇

笑死

有無料

識玩

EX4 係咩

暗上 210 333 -1

第4章EX...

如果刷到四隻三星變風奶雷奶雷龍雷狐就開得

我清到去6啦
EX4有咩野要拎

9號pickup埋隻風奶玩得啦

有個加50%經武喎

又比隻白虎搲幾下就收皮

昆我 要爆EX6先有

Owl 495551

得單補既情況下 亞里莎 同 4星虎 邊隻值得突左先？ 兩隻都升左但唔知邊隻好用d..

又係每日一屌既時間

好友系統幾時整好dllm

亞里莎

有無圖

問一問
聽日係咪全屬素材開晒?

點解可以升到咁快
爆石打?

4凸

係咩 唔記得左

有無大師可以講解下新風弓同佢粒豬勁點解咁勁

爬過文過木奶勁 抽中左
但想知另外兩隻5星風放main
係咪練死依三隻

另外救求教學點砌d sup英

試20單抽

快

你地點解可以咁多突石突人

好想玩火隊 差條火龍齊角但唔識砌

4星貓u木
放main3
風劍等高手答 見你無雷龍或雷奶

火隊要火龍架咩

應該唔洗等唔識砌

係井

有無人用風3星槍男 combo 高都咁rj

我冇課但係我堅持單抽

不死 324 494

係愛

大蛇4連
161284

我運氣唔好如果運氣好我風奶100lv

6章EX有5星突石!
已突風劍

岩岩又試入雷龍打風70

回復個d升爆 攻擊個d差最後2格
打8場炒3

快既5分幾 慢既7分幾
結論
不如入返雷奶穩10分鐘内
再唔係就突爆晒升爆晒board先好用雷龍
完

咁即係全部加埋最多4-50抽
留返等佢出新野
橫掂依家一隊風auto全部

你比雷奶我囉

409027 連大蛇 刷到出角為止

得罪講句
升爆左都係炒

入左70 先講

用風隊打大蛇真係唔斷線當贏

咪能再po金剛棒仆街

無炒咁多囉

+密左都屌

隻男5星廢的 唔洗放

好想要

用低配啦清

有角色可以洗連擊
係咁觸發個效果 放技放得好密
係咁補血+隻王係咁break

雙奶組合7分幾一場 確保唔會炒
雷龍組最快4分 升爆左炒率都係一半半
有雙奶點會用雷龍黎刷

無雙奶就無得講

火上 250203

有冇得熄埋自己嘅技能特效

有就唔洗彈game啦

7分幾點砌?
見佢地日問夜雷龍風70咪試下
但等睇之後都係會再問

有冇雙奶組合抄
打得咁快

咪都係個堆 練度高咪平均地快少少

唔關組合事
你7500戰力都係咁上下速度

係咪要齊晒3粒先得

154825

我雙奶打成12分鐘1場

871646831
求好友

大家成日都見到組合話快D就想用
一黎要睇穩唔穩 4分幾雷龍個隊你打返幾十次總有一場幾場會係呢個時間架 淨低唔係炒就係慢
二黎要睇練度 你唔練高D角點多D板唔會快

有隊就專心D練左先啦 唔好成日又重生又轉角 唔課邊得黎咁多資源練咁多隻...

thx

自從抽到老虎妹
即刻打消左轉生念頭
之但係個ACC無晒石係幾傷心既事

038228

U木狐 打漏左狐字
2星個隻

雙奶 6700戰差唔多15
炒唔炒睇下隻不死個波中邊隻
中可憐風奶就收工

首10抽之後就冇抽
應唔應該繼續抽落去？
定等新pool?

抽雷奶or雷龍

影埋2-3星喇

聽講下次出雷龍up
咁應該等下次？

成日痴Tey巴場

抽雷奶可能好過雷龍？
各有各玩法啦不過

大蛇 160 628

都可

又教人雷龍
輸到喊出黎唔好問點解

+fd pls
定又bug左

打上級都要既

水角好似幾齊
求教 點砌好

加左

點set ？

有咩推介
啱啱玩好多都唔識
整係知邊啲勁但係唔知點解勁
睇巴哈啲人會放暗大叔
但雷奶係唔係必須？

你呢個陣容都夠打崩壞70 la

鐘意抽既咪抽雷奶

雙奶會穩陣啲

332 983 snake

唔該晒咁多位
啱啱抽晒啲石都唔中雷奶
但就多左其他5星

擺上黎問下高手點砌囉
有雷奶易玩啲姐

唔該晒師兄

你手上有既唔係好知點u風奶
好似要u隻識轉圈

413120風上求c

風鐮

setting 佢default有2個冇幫你開, 你on晒佢就得

蟹上 175 030刷一條體

大蛇 230353 刷一條體

屌你 次次唔預

你係...?

之後係咪可以留石唔抽野住？

雷屬3星 黑肉
好用

斷左...再開 122 680

除左風奶其他2個sup咁放冇問題？

不死上 一條體 342 816

吊，斷左...

應該無問題

都係個句
未穩打之前唔好玩雷龍

火隊風70

又係雙奶

火隊=2隻火

好話唔好聽火龍換咩都一樣過

隻火龍auto好on9
成日射空氣

carry我未

呢位巴打好面善

連刷貓頭

咁快走
一齊刷好似多料d

個個都風奶風劍，有冇咁易中

買咪有

光暗雷都一次過
水70居然輸鳩左

睇下夠數未
一下秒好癲

而家打暗都有時會炒車
不過拎晒暗武就唔撚打lu

差31 粒
巴打仲打唔打

買左風劍雙奶ACCOUNT了

雷龍秒住去

Thanks bro

風ac 冇升雷龍

訓醒食埋飯都未爆post
驚已死

就執

呢隊嘢手動過唔到風70

係咪我問題

光劍放入去係搞gag?

唔係
係搞gay

冇雷龍雷奶

想搞

光劍招一閃好大力

連續兩場崩3出武器
爽

大力咪又係輸

大蛇2連 -1
074140

之前s
而家ss

差光武同火武就齊晒6把滿覺

5號玩既ac 而家已經全通崩壞70 ss

火武要打多d分解
以後火隊既m插佢冇死

諗住全部刷夠30粒珠

1000